男子單車被偷找南亞人理論 4南亞男人擸刀斬港男

一名男子早前在油麻地被人偷走一輛單車，懷疑是露宿加士居道近渡船街天橋底的南亞男子所為，凌晨1時許，事主聯同數名友人，到天橋底與南亞男交涉，其間雙方發生爭執。數名南亞男子衝出，持牛肉刀向他們追斬，事主走避不及，腳部中刀受傷。

逃脫的友人協助報警，西九龍衝鋒隊趕至，在天橋底一間屋內，拘捕四名涉案南亞男子，並在一個尼龍篋內搜獲兩把牛肉刀。

拉入差館
等佢地被自殺

點解唔斬假難民之父
希望佢生個女比南亞難民強姦

你見到佢個女就一定扯唔撚到啦。。。
試過係地鐵撞過佢個女同類似佢呀媽既女人，
個女人不斷咁同個女講不如一齊死左佢，一了百了，無謂比麻煩人

聽到都覺得慘，至慘係駁唔到佢句野

啲阿叉真係好撚麻煩，根本九成差人都好撚憎佢地

露宿者有老牛旁身
係好合理ga

原來佢真係有個女嫁咩?
btw,咁唔怪得佢唔驚有報應啦....
香港咁撚亂，有一部份都係因為呢條仆街

最慘佢地爛命一條，拉佢坐監對佢地黎講仲舒服

歧視佢地就岩既啦

垃圾人種

你自己search下佢個女

我識D南亞都幾nice 應該係班假難民

無野了，唔怪得班難民唔揀佢個女

多謝張超雄
多謝雄哥為蝻亞人民服務

呢個POST有4個5毛

南亞村轉咗位